---
title: "Friends"
date: 2019-12-07T15:04:13+08:00
katex: true
draft: false
toc: false
comment: true
gitinfo: true
_build:
  list: never
---

### [静静](https://leanhe.dev/)
>   好耶，是静静

### [可橙](https://kenchiu.net/)
>   好耶，是可爱的可橙姐姐

### [鱼塔](https://blog.yuuta.moe/)
>   可爱又强强的鱼鱼塔

### [MnFe](https://yutong.site/)
>   超厉害又可爱的萌铁铁

### [GNAQ](https://gnaq.cat/)
>   GNAQ Not A QAQ

### [安然姐姐](https://h3a.moe/)
>   I don't care much about this, pretending we're back where we started.

### [三日月綾香](https://ayaka.shn.hk/)
>   好耶，是可爱的三日月綾香姐姐

### [zjr](https://zjrua.com.cn)
>   zjrua!

### [RainbowBird](https://blog.luoling8192.top/)
>   超可爱

### [小陈的窝](https://be233.com/)
>   be233\~

### [Antares](https://antares.moe/)
>   ~~AC 塞高~~

### [Karuboniru's Blog](https://yanqiyu.info/)
>   某学不懂物理的学生

### [一叶知秋](https://blog.rain.cx/)
>   秋雨落的个人博客（感觉和咱爱好差不多呢

### [NyaCat](https://nyac.at/)
>   凌莞小可爱

### [ChungZH](https://chungzh.cn/)
>   OIer, 独立开发者，自己写了个编辑器，他的 bucket 里有 lemon 哦！

### [Senioria](https://91khr.github.io/out/)
>	超可爱的小刺猬

### [KiteAB](https://kiteab.ga/)
>   自称是个普通的小学生，实际上是个大佬呢

### [sxyugao](https://sxyugao.top/)
>   一名来自浙江 OIer dalao

### [华山抡剑](https://youaredalao.blog.luogu.org)
>   %%% OIer dalao

### [thyzzs' blog](https://thyzzs.top/)
>   %%%

### [HelloWorld的小博客](https://rainchan.win/)
>   %%%

### [Bambusoideae](https://bambusoideae.cn/)
>   %%%

### [简记](https://moonbegonia.xyz/)
>   %%%

### [Starx's Home](https://www.starx.ink/)
>   让我们某天一起仰望星空吧。

### [xzOS](https://xzos.net/)
>   UpgradeAll 作者

### [KAYGB ](https://kaygb.top/)
>   前端爱好者

### [小方de博客 ](http://fang.blog.miri.site/)
>   Minecraft 公益服 $CO_3$ 腐竹，超强的大佬

### [MySpace](https://www.zkl2333.com/)
>   一只大佬

### [Tommy0103](https://tommy0103.github.io)
>	可可爱爱

### [zhang0peter的个人博客](https://zhang0peter.com/)
>   学生，喜欢使用 Python。  即将入职拼多多。

### [肥鱼Blog](https://www.feiyuyu.net)
>   但盼风雨来，能留你在此。

### [Studying Father's blog](https://studyingfather.com/)
>   一只大佬

### [IT 玩客 ](https://www.91the.top)
>   记录工作中有趣的技术，问题

### [Byte Bye](https://blog.bytebye.com/)
>   %%%

### [络壳 LockShell](https://lockshell.com/)
>   %%%

### [噜啦](https://lula.fun/)
>   生命不息，折腾不止


### [高轲用学长](http://blog.gaokeyong.top/)
>	qwq


### [Arch Linux 中文论坛](https://bbs.archlinuxcn.org/index.php)
>   论坛里的 dalao 可强了，有问题来这里就对了


#### 添加友链请发送邮件至 [coelacanthus@outlook.com](mailto:coelacanthus@outlook.com)

图标: [Link](https://cdn.jsdelivr.net/gh/CoelacanthusHex/blog@master/static/icon.svg)   ![[icon.svg](https://cdn.jsdelivr.net/gh/CoelacanthusHex/blog@master/static/icon.svg)](/icon.svg)
